[推到完場] 西班牙 對 俄羅斯 22:00 [5]

西班牙個班個個踢過大賽
心理質素一定好D

深夜閪班牙

迪基亞心諗仆街啦今鋪

班俄佬勁開心
好似出左線咁

新制射法？

唔爭在比俄佬入8強啦踢埋呢啲波

好難唔懷疑俄佬有食藥

你班友咪撚燈輸俄仔

出局啦西班牙
你唔出局就會比人殺

ABBA?

2002 韓國

2018 俄羅斯

屌你老味

Spain 好廢

唔係囉
俄仔本來理應輸
射十二碼反而無咁大壓力

迪基亞開始熱身

俄仔win, 全球賭徒跳樓！！！！

可以登機了 西班牙🇪🇸

支持俄佬歷史性打入八強

成場最好睇個part 終於開始

加油俄仔

俄佬點解開心到好似贏咗咁

收音好撚清楚

落雨會唔會有人跣腳

俄仔觀察開心到好似贏左咁

希亞路完全係冇戰術

ddg撲12m好似好廢

但俄羅斯冇壓力喎

班人

拉莫斯準備射埋個波上機

6:7

濕身互射

球證係講英文

俄仔輸左洗唔洗登機

差好遠啦
仲要今場自己咁柒

原來唔係公字

緊張

觀眾先真,眼瞓

求link

西班牙班仆街炒飛機返屋企睇直播算啦
成班0鬥志好撚垃圾

1-0

原來可以收呢d音

廢話

You first

12碼輸波 兩邊不是人既迪基亞睇黎會比人屌屎忽

12碼計唔計加時下一隊入球

拉膠要還

u first u save

俄佬個龍好矮

俄佬要入8強了

留名睇地滑打飛機

感覺閪牙會打飛機

西班牙輸就好笑

買左你 加油

俄仔個10號好大機會唔入

abba 定 abab

老白先

黎啦黎啦！

唔知dgg咩心情呢

1-1

悶到咁推到post 5

唔計啦on9

撲到都入

Ddg登基定登機

buffstream lag撚到

D aop 已經快過自己睇live

好緊張

2-1

唔係ABBA?

小白先入一粒

DDG個樣

好多未來人

全場最緊張

下場再買過啦

俄狗食屎啦

inesta : easy

條友疾咩步

有冇link
我過條死左！！

有預感俄佬贏

Biggay

2-2

Ddg 捉到路

好撚驚

2 vs 1

龍好慘

3-2

射失先

求手機link 除buffstreamz外

手機睇緊唔敢搭𨋢住

高基miss

你地做乜撚

DDG發左成場夢要佢撲12碼

再見

koke射失

完了吧

祝一世平安

spain missed

我屌

咪咁快講出黎得唔得 未睇到呀屌

係咪要登機

西班牙出局

迪基亞一球都救唔到

咪撚上黎囉on9

垃圾西班牙抵輸

中間都入，ddg廢到

Koke射失

Koke

koke

睇俄佬台聽到俄佬笑到好賤

禁藥狗

撲到呢個好低質

痴線
俄仔果兩個射到超大力
食藥呀

登機

大熱死晒

拉

敵機

now e 又做乜撚野

迪基亞 出手啦

抵撚死

4-5

自己地頭

Ramos

迪基亞下下撲左

回家囉

抵死喇屌你
猜全場
正柒頭

登機啦

俄仔

5:4都係玩完

好廢

熱烈慶祝

迪基亞 淨係撲一邊

抵啦西狗

玩fifa咩 兩球射中間

奸有奸輸！ 正

笑死ME

ddg

噢 登機了

今次世界盃真係大熱必死

垃撚圾西班牙

曼聯神龍

俄羅斯入硬決賽

中出

死左三隊

抵撚死啊西班牙

俄咁多射中間

Ddg

嘩屌 又爆冷

俄羅斯個龍勁撚到

抵死啦
搓丫啦

下線一隊強隊都冇

IFC見

登機玩球王球星盃啦

唔好瀨DDG廢救唔到

炒埋

零撲救

spain

冠軍 俄羅斯

捉心理

aspas koke踢得廢都算 12碼失埋

何wayne佔中左

英撚仲話走線

DDG

抵鳩你死啦西班牙,領先1球唔撚攻

真係運氣搭夠

輸死人

因為射中間入既機會率係高過兩邊

咁樣勾到，cls

又爆！

GG

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母西班牙
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

抵死

ddg廢撚到

小白

akinfeev勁到

飛機

恭喜西狗
抵撚死

中間入你好打擊信心

全晚冇上嚟都要講句恭喜俄仔

猜左120分鐘猜到登機

俄佬

英撚 克羅地亞 俄佬是但一隊決賽

係飛機上搓波啦屌你老母

俄羅斯🇷🇺

屌你老母nowe

救到唔算失啦

最後咪撚係巴西冠軍呀屌你

抵啦

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

抵死
西波

垃圾西班牙佬龍門2次中身都入,射既就2次俾人撲到

Aspas呢下應該最柒 射中間比人踢走個波

碧基 迪基亞 退出國家隊

梳

領先完就老閪都射中間

巴塞皇馬提早開操

腳尾救出

高基收左幾錢今場踢撚到咁，12m仲要射到咁

冇啦，西班牙自己攞黎

我屌你老母全家西班牙我屌！

9猜足球

西班牙正式收皮
都威左咁多年啦

nowe on撚9？ 12碼先黎睇唔到？
好彩有now

on9射中間

0 save

西班牙抵撚死

屌你老味垃圾到

美斯同阿朗走咗未,等埋先

屌你老母 now e

有研究話冇龍門夠膽企定，即使成功率高D

龍真係好撚勁

今年全部猜波隊 都要out

力又冇角度又冇

下線無乜強隊了

屌你老味今屆好似咁多假波咁的

用腳踢走

俄佬個龍打出身價

垃圾西

拉莫狗 可以走

屌你老母閪班牙!!!!!
忍得你班西波夠耐喇

咪撚賴迪基亞啦on9

呢場西班牙真係抵撚死

運都輸埋

大家射中間
人地擋到
ddg擋唔到

點撚樣估到呀

皇馬咁樣搞一搞，臨陣換帥，抵撚死

麥當勞又燈死西班牙 好波

狼

big gay 大罪人

16年oblak

屌你老母希亞路
唔撚識換人

閪班牙好廢

轉打排球

鬼叫西班牙猜波

俄龍

仲笑你老母
沙皮狗鳩鳩下都好過你

True

垃圾

抵撚死 猜波牙出局

兩隊西左120分鐘，然後俄佬12碼贏

唔抵可憐
係到鳩猜成班0鬥志

弱隊出神龍

抵撚死呀
入左球 後場猜波！
後尾先識向前傳 想攻就攻唔到

又有西班牙辣雞包?

疾步冇好下場，辛祖有版你睇

抵啦，全場猜猜猜

你覺得可以點換，人地俄羅斯擺明泊大巴

拉狗個西樣

我個角球10.5大

加時加到中左

抵撚死 出局啦閪班牙

蝗係罪人

艾堅費夫成材

有哥狗應該加時自己一個開路入埋了

西班牙表示終於放暑假

隊波冠軍人腳
係到hea踢
冇心機啦

屌！有冇人同我一樣突然所有link都load唔到

今屆唔通真係造俾英撚

幾時有威左咁多年 收左皮好多年喇喎

抵啦猜吖拿

隊閪波終於輸 屌你老母

雲爺爺又win
阿仙奴神龍打出身價

出陣同戰術都差啦，太撚保守

麥當勞下次燈死巴西

艾堅菲夫做番場好戲

迪基亞做乜鳩

全場最廢一定係高基
企足全場 完全唔走位
比波唔係橫傳就傳後
最後傳失埋12碼

俄羅斯一球中龍都贏到

koke同aspas射個2球都無力度無角度

俄龍而家踢緊咩

渣渣有兄弟了

迪基亞廢撚到

和俄羅斯已經肉鳩酸，仲要12碼輸埋，簡直恥辱

下線係格仔最勁

屌佢老味，終於唔駛再睇西班牙

比4年前踢多一場

兩隊都西撚到
高基今場真係廢撚到

落雨真係爆冷

早D去IFC排隊

抵死啦, 猜走左個八強啦

條下線真係廢撚到
反而上線打生打死

兩個中堅識入 中前場就炒

俄籠>西籠

迪基亞保持0撲救

上屆無睇？

俄羅斯頭兩球疾步輕鬆 廢就廢

今年世界盃鬼到一個點

最該屌係big gay 啦

出名唔識救12碼

條banner做咩9

下體嗰個 ？

公道啲 俄守得好有紀律

俄羅斯下下射中間，點知DDG下下飛右邊

10/12就勁
沙維沙比

抵死啦，世界杯開始先炒教練

布斯基斯廢d

抵死 屌 碧基次次都派膠 都仲用 垃圾到 仲要換人又唔撚識換 加時仲係度9差 唔撚轉下打法

好撚柒嬲！睇唔到個12碼d link全部load唔到

屌 出Thiago 仲好

迪基亞笑死人

下個英格蘭

DDG 世一 咪撚玩喇

一定係，幾次前場搶到波幾條友上左去，佢第一時間傳撚翻俾中堅，我屌佢老母

Ddg射中間都入兩次

俄仔戰術成功

邊有傳失

下線邊隊入決賽都係大冷門

廢老

公道講射中間好危
個龍撲左撲右個幅度唔大的話
佢隻腳會擋走個波

下線而家英格蘭生生性性 保送入決賽

英撚笑住入決賽

邊有講佢係世一 同埋十二碼既野

企中間射右邊你又會話佢唔郁啦,孔明

100%傳後率

主要係企定比人入，會比人屌足一世
捉錯邊反而叫盡過力

成隊西狗累左小白

屌佢老母第一球又係拍到都入

影帝起碼有截下波

入決賽啦

aspas係咪中咗伏
見人地射中間咁happy
自己又射中間

底撚死，又猜撚死自己

西班牙自己攞嚟，高基伊斯高唔知踢緊咩，後防又柒柒下

幾球都唔係射得靚 掂到入

企定仲唔俾連登仔笑到上天花板咩

佢都無力射咁

拉莫斯 碧基 高下立見😂

我冇話DDG，只不過最尾果球射中間艾堅都係飛右邊，結果腳尾勾出黎
運氣呢樣野冇得講

巴打真心 ？

防反既時代降臨

手救唔到,用腳

一陣英格蘭又爆冷輸波

英格蘭或成最大贏家

英撚輸波唔係正常咩？

其實加時下下大腳斬去空位鳩跑都隨時好過組織，俄佬都冇哂力，同埋唔應該換走哥狗

高基lan，是但一個入

蠻牛堡丫麻 聽日去食賀一賀佢先

小白廢到唔敢望?

買定哥倫比亞先

英撚贏到先叫爆冷啦

All in 咗哥倫比亞👌

好傷心 呢個係咪皇迷疤迷可以共存既時刻 美斯 c朗 碧基 ramos 一陣會唔會modric 拉仔出埋局

ddg隻腳頂唔住照彈入龍
俄佬彈到

去日本啦

西班牙輸波真係抵撚死，撳住嚟砌都唔識入波

救命 小白都冇埋

2隊都差唔多夠人可以準備開操

上屆? 小組出局有幾勁?

疤狗自己累咋

講波佬：小白都變老伯了
聽完個心都噏埋 又一個球星要退下火線了

頭2場劏下魚腩，尾場同比利時鬥磨，一出16強見真章啦
哥倫比亞呢D屆屆都黑馬黎

估唔到西班牙都入唔到

成班撚屌踢養生波 一味鳩猜同向後傳
小白三十幾歲都踢得好過你班撚屌

Mother RUSSIAN!!!!!

永遠效忠普京大帝
個龍最腳手腳並用,d反應簡直世界級

我會屌射失嗰兩個 無角度

唔夠勁，個龍其實失咗位，但靠隻腳
俄仔夠勁，ddg隻腳揩到都入

而家下線奪冠最熱門係英格蘭 8.5倍

伊斯高真係毒癗黎，出泰亞高可能仲好

法比

ddg 呢屆真係污點
慘慘豬

西甲球迷潛得

今年好多都out晒
下個會唔會係尼馬

koke pk

喜般唔開心

手擋到,腳擋到,但照入。
無計

係就射得冇咩信心
但呢球救到-6啦

比利時 dum 春喇
下線

宜家咁睇下線我睇好哥倫比亞同格仔

yes

艾堅飛夫球球都郁左先到人射
Btw西仔出局開心死

唔夠力
訪有人好佢咁射

燈死

Koke真係

唔換走DC，佢破壞力十足

算吧啦碧基不嬲契仔，點可能出AZP

後備入嚟射腳波都無力

其實都係34 分分鐘後生過個講波佬

岩岩BBC直播咩事?
主持講講下review, 突然大叫?
Wow I couldn't believe it, 之後畫面轉返主播度, 係發生咩事?

阿西葡德死晒

見佢玩疾步估到出事

心酸

果下係重播返佢地睇12m

重播12M 主持反應

但慢鏡睇到俄仔個龍
係有下意識用腳踢，唔係單純省中

人地咪講左I couldn't believe it囉

屌頭先都聽到但無望個畫面🙈

屌你老母碧基 第一個就屌柒你隻閪手先

可能唔洗對巴西呢

果個高度一定係有意識擋

Rio係成個跳起
法比掩面
唔知做乜

法比冇哂心機做節目

我都係無望個畫面
係咪有人跳樓

艾堅費夫最後果球唔係運來，
係球速太慢佢有時間靠反應修正隻腳，
賭一舖拉向上，都算係實力

巴西應該好d

但就咁睇你唔覺佢似成50幾咩

唔算-6救
呢d係功架黎

有冇cap圖

英撚發達

我都見到
球十二碼有需要咁大反應咩

救得咁靚話人-6
輸打贏要就係呢 d

無啦
咁突然

唔係播番最後一球個陣既反應咩

祖國唔知可唔可以直入8強呢

過到下場先算啦

一陣又登埋機

С Днем Победы!

有意識用腳救其實唔易

個龍唔知係唔係練過
佢地幾個都話俄仔個戰術係守到加時再搏12碼贏

其實右邊最强一直唔係閪班牙而係格仔囉

到底俄羅斯個機場有幾吸引

識波

過到哥倫比亞再講

克羅地亞喎

弱隊打強隊死守搏 12 碼都正路
西班牙又當自己贏左咁搓

ddg一球都救唔到

佢講 16 強下話

我講緊英撚啫
格仔今年有機奪冠啦

抽籤果陣個個話俄仔3零部隊
睇番個post笑死人

Now條友
喊到

屌
真係廢撚到

艾堅費夫咁勁 皇馬可以考慮下佢 唔好再攪ddg

10年前都成日傳大會買佢, 到而家都仲係俄超

睇到佢好沮喪

最後RIO仲拍佢大脾安撫佢

你唔記得英格蘭

唔出Isco我應該半場已經瞓著埋

出Isco無咩問題
全隊差唔多佢係最好果個

不如講下 高基同影帝仲好 兩個都係橫傳+唔走位
對死守既俄羅斯洗鬼出兩個防中橫傳咩
是但收一個出Thiago走位後上仲好啦

你收ISCO用Thiago咪一樣
其他人唔走位 唔插上 用邊個都係死

對面死守仲用兩個防中企定定先最好笑
邊有領隊咁ON9 要攻都唔換走防中加強攻力架
仲要換走個衝得頂得控得既前鋒

睇到下半場開始已經悶到訓左 西班牙是咪已經入左八強

12碼都要鬧
要屌都屌koke射得最差呢啲位

？

佢球會間唔中派粒大膠出黎嫁
真係勁一早有大會買左

廿鳩幾個key pass 都唔夠？

跳哂未

佢12年先同班戰友一齊射十二碼贏葡萄牙
佢仲要射致勝個球
你話佢灰唔灰

對俄佬打咩4231

影帝移動太慢驚比人反擊想高基逗住, 我諗係咁
但要攻果時都唔抽個走, 成隊由領隊到球員, 除左沙皮小白洛迪高之外, 個個好似寧願和都唔敢博

var 算唔算黑左 最後幾分鐘球12碼

上半場咁用OK
但下半場 明顯俄佬無力 反擊都做唔起
完全諗住死守

呢個時間仲唔禁制
唔禁制都算 仲要收起哥狗
仲位換位

唔會比啦

笑撚死人咩
大部份直線都係佢比

應該都係神經刀黎